5/12 bruno mars 演唱會票坐位$1488 想轉企位同價位 有無人幫到手?

BLOCK 12 , Row : S, Seat(s): 13,